入境處聽日仲開唔開

本特區護照20號到期，想續本護照去新加坡。聽日仲開唔開

點解唔上網續？

我想即日拎

乜有即日拎既服務架咩？
唔見身份證都要等５日喎

宜家飛唔到坡狗仲walk in